當大家為己冇留守好心痛慚愧既時侯望下依條女先

Y[img]
佢身為香港人先唔好講對唔對得住香港。佢對唔住老豆老母

殘體字
生舊叉燒好過

阿爸阿媽都去

老豆老母咁正常點解會有件咁嘅女

依家北區啲中小學痴撚線架

唔止北區啦